本人已收到1823回覆3本護照事宜！

謝謝你於2018年12月08日給「1823」的電子表格。

就入境事務處發出3本護照予孟晚舟事宜，我們已將你的電子表格轉交入境事務處跟進，並會盡快將跟進結果回覆你。

如有任何查詢，歡迎與我們的職員聯絡。

勁！

勇武

入境事務處會照貼法例做回覆
自此之後我好肯定佢地入面勁多犯法野